覺唔覺飲普洱茶包好易喉嚨痕？

懷疑呢d 「陳年」普洱有菌
仆街
成日飲到喉嚨痕，有些少發炎
好驚會發燒
大佬呀我返工唔發得燒
D 野做唔晒